細細個姨媽逼我去點左粒好深好深既淚墨，話會影響桃花運，然後過左廿年......

點完墨個印仲係到
最重要係我依然單身緊

我真係好多謝我姨媽，佢咁用心良苦幫我

最後祝大家情人節快樂，早日搵到自己既另一半

有淚墨既女仔先正。
邊有人咁笨脫左佢

你肯定樓主係靚女？

+分就係+分ge....
至於本身底分係點就唔知啦。

邊句睇到樓主係女人

仔都可以加分

本身樣衰既話
減分添

淚墨正喎

咁係底分太差加左都唔覺姐